今晚中六合彩既話，留名每人派$1000叫雞，名額一百位！！

講大話仆街死

課金

lm

Lm

已經有九千蚊回流返落你自己袋

btw lm#yup

留名走數

有冇人知開咗未

lm食花生

LM

唔好打咁多飛機

Lm幫我捐去星火thanks

跟

捐咗去好過

捐去星火

超級六合彩攪出的號碼為：7、20、30、33、34、44；特別號碼為46。

留名

唔中呀, 點解?

On

1000蚊叫雞

根住自己要幾錢睇性病

果一千蚊留番幫前線手足開飯啦，佢地比雞更加需要一分一毫

我果份捐出去

lm睇走數

留

中40蚊都叫中

叫鴨得嘛

捐俾星火

ching 有考慮將錢交俾星火？

捐左佢啦 星火

善用不推文，LM